[進攻藍店] 幫襯藍店 係為左 消滅藍店

藉著幫衫去 說服同感化 藍絲老闆 / 藍絲員工

咳咳咳